我呢個廢中有啲野想講

依家無論連登又好facebook 又好
都不停叫手足唔好燒村祠堂唔好搞無辜村民
但麻煩呢啲人回想由六月開始
手足有邊次係傷到無辜市民先？
打傷人從來都係班黑警
我見到既義士都係盡全力保護無關既市民

所以請唔好再散播手足會無差別入村打人燒村
要做都唔會到今時今日先做
要做係沙田上水都已經做咗
個陣仲洗企係度俾人打？

而我認為，不停散播呢種勸說既人只有兩種
一係一毛三毛五毛，一係就無知既中間派、淺藍
如果有緊貼事件發展點會唔知義士們係點既人？
三毛五毛既目的係分化，製造白色恐怖
令到住圍村既無辜村民覺得義士恐怖過白衫
覺得義士入到元朗係會亂打人亂倒亂
最後當有啲乜事係村入面發生
又可以順便屈落義士度，擺出一副料事如神既態度
如果係中間派、淺黃既無知市民
麻煩睇到呢度，希望你哋了解吓我哋既後生仔
係咪一班咁無分寸，衝動唔帶腦無差別咁打人
就正如唔知個仔有冇係學校打人
但你一聽到啲謠言就諗都唔諗去質疑個仔一樣
未了解件事，未知真假，又唔了解個仔係點
但就投咗不信任一票，你覺得係對個仔好？

另外如果連登仔再遇到呢種post
最好上一頁唔回好，由得佢沉
唔洗再推呢類post

我哋不分裂、不割蓆
和理非勇武同行
廢中撐後生仔

push

推

推 唔好亂咁污名化勇武

光復香港 時代革命
不分化 不割蓆

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

不譴責，不割蓆！

光復香港 時代革命

推 和理勇武缺一不可！被動型勇武香港首創

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

［張建宗是陷阱］凡是敵人擁護的，我們就要反對［置頂］

其實係好多人太擔心
因為上星期實在太嬲
驚前線火遮眼而提下
並非有心抹黑

初頭提吓都冇咁大問題
但到今時今日仲係咁開post 真係要小心

Push

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

啱啊
對家一定好想分化勇武同和理非

Posh

係可以勇武但唔好燒村
會傷及無辜

到左關鍵時刻，大家要互相信任
我相信香港人的智慧

push
勇武根本無一次搞到過普通市民

見而加大家其實都冷靜返
開頭兩日真係所有人都好火爆

真係有三毛帶風向 但講真唔太擔心

連登正義之師 獨立思考呀[size=6]

推推推

認同 我會覺得係有人不停提着
然後令啲居民覺得我哋真係會咁做

我相信勇武派都係有腦

多謝 ⋯
我地成日都被啲剪輯過既影片抵毀，由其係 港人港地 Page 幫港出聲
唔知係咪好多中年人鐘意睇，
佢地當晒係真瘋狂Share

多謝叔叔

今次唔同
政府出左黑社會
可能會派人混入去前排搞事

總之萬事小心啦

呢個真

不 分 化、不 割 蓆

唔止一毛藍絲，仲有警犬，有時真係睇到煩。

我愛你

支持

我身邊啲人好多都係黃
但比例冇後生個班就高
大部分藍或中間派都係啲c9 懶係不問世事個啲
但其實好多廢中都撐你哋㗎